IPO 6119 天源無人講？

聽日上 Ching點睇

中一手，下限定價，超額唔多，希望有水位

暗盤有賺就放

中三手是否IFC等派籌？

唔知個莊點玩，希望高枱貴手有肉食

暗盤走兩手，留番一手長揸

暗盤向下

收皮

完

放左佢玩隔離萬成重好

嘩,萬成升得咁高嘅

原來係呢個保薦人

呢期隻隻都中，係唔中萬成，dklm

永久blacklist呢間保賤人

0.83 逃生門開！

唔中好事喎 除非走得夠快

而家新股一係暗盤，一係競價好走，仲有餐晏食，否則死硬

教育股例外

但21如唔係ipo中都好危，回得好急

屌佢全家

有咩慘得過 IPO 中 暗盤/AO都輸